有無人覺得自己好失敗？

有無人覺得自己好撚失敗？
每次做親嘅決定都會太遲 以為有人會一直喺你身邊等你 所以就唔識得珍惜 但往往都要去到失去嗰陣先識後悔 但已經太遲
頹撚咗

下個會更好

後悔往事都冇用，不如珍惜未來的機會

都係嘅 但有難度

有邊個人冇做錯過決定後悔自己當初on9唔識諗
重點係你而家做一個決定唔好比聽日既你後悔今日既決定

有時人生真係要咁樣先知咩係重要唔重要
樓主你遇到既係咩呀？
真係完全無彎轉了？

可能將來有彎轉 但而加係完全0機會

點解咁講呀
如果係咁既
搵d野分散下自己注意力得唔得呀

分散唔到 沉得太勁

咁其實係咩事搞到咁呀？

感情問題做錯咗決定

都無話一唔一定錯
拍拖始終係兩個人既事
唔通佢就完全無責任咩